縱使47人中嘅伍健偉身陷囹圄，佢依然想為同為牆內嘅手足做多啲野

【為牆內手足徵集書本】

//縱使阿K身陷囹圄，佢依然想為同為牆內嘅手足做多啲野，我們正聯同燕子生命及抗爭點滴為牆內手足徵集書本，如果有以下嘅書並願意捐出，歡迎聯絡天水連線。//

1. 無法送達的遺書：記那些在恐怖年代失落的人
2. 美麗新世界
3. 財富的幾何學
4. 刀劍神域小說
5. 雞尾酒聖經
6. 酒神的抗爭
7. 大地上的受苦者
8. 時間也許從不站在我們這邊
9. 冰與火之歌 (第三部開始入)
10. 刀風劍雨
11. 台灣最好的時刻
12.為美好的世界獻上祝福！ (8) 阿克西斯教團 VS. 艾莉絲教團

圍牆上的圖書館

天水連線X抗爭點滴X燕子生命－寫信師計劃

一齊推

監獄圖書館諗起月黑風高套戲

gif呢 冇gif0分

推
推
推

推

未來絲

有冇黃店捐書?

推推推

萬絲

會prefer大家捐舊書先

但要冇畫過

係，其實都好多手足捐好新淨嘅二手書

冇人入嘅喂

無睇書既習慣無得捐

要培養！知你健身到極限

推推推推推推推

呢啲書拎到入去？

我有， 點捐？

好難講 不過呢批書應該可以

我都想！有試過買幾本書睇，打開睇無半個鐘就眼瞓
不過我真係想培養下自己啲文學修養

可以聯絡天水連線先

可以聽下啲網台節目或者睇下youtube引起興趣先

有錢捐錢有書捐書

推推推推推

用實體書先得

全部都冇

唔知油dee點呢

推呀

佢開心啦係個邊一定

push

咁多正妹

4. 刀劍神域小說

不如捐埋海賊，死神，hunter, 一拳，我英，咒術

推呀推呀

愈嚟愈唔識開po 開極都冇人入

Hi

唉要點起topic名

Pish

再開過

油deeeeee

未來巴

4, 12 正

買毛巾呀

我個本好新

點捐

明天即刻搞

新?
冇問題呀

99%新

但點捐？有無地址？

做咩改名

因為得意d

雪隼係唔係咁